英女皇訪問香港 VS 習種怕港獨 動員1萬黑警戒嚴

事頭婆

警方預留近萬人手應對習近平訪港 將設保安區禁止市民出入

國家主席習近平周四訪港3天，警方將預留近萬人手應對。警方指，如發生任何突發事件，會按既定程序處理，又強調會有足夠人手應付。

警方指，會在習近平的活動範圍附近設置保安區，禁止市民出入。同時，由於部份行程可能因應情況有所變動，保安部署亦會不斷更新，警方會盡量減輕對市民影響。

不如戒嚴啦

胡錦濤來香港嗰次
個入境處女職員連普通話都唔識講
起碼叫做唔係做戲

此一時彼一時
已經係上世紀既事, 公道d 點比較
始終成個世界格局已經唔同

不過攪到咁, 不如全部香港人放幾日假算
起碼街上減少左一班返工, 返學既人走黎走去先

出國都無咁勁，
喺香港，所謂自己嘅地方，仲多人想隊佢？

世界格局有乜唔同 ?

擺明係得罪人, 民心啦

廢話得你

怕港獨怕得要命

你咁講即係無得好討論
你舉例唔係想大家探討下架咩

你一堆廢話都無論點, 點樣唔同, 點樣此一時彼一時,
同你討論廢話?
鬥廢UP?

你腦無, 有乜唔同, 咪民心背向唔同囉
仲有乜好討論

香港人都唔算好憎佢，反正都係其狗一隻

比佢郁果d高官，真係想佢死

真係驚到咁

_ _ _ _ _ _ _ _ !

下一次就12000人

其實係人都知上面兩派內鬥，警力係防D咩大家心照啦

以前邊有呢d

睇近年其他國家領導人訪港就知啦

就算今時今日，英女王訪港保安安排都唔會太大分別

有好多撚樣見到英女皇同習種有咁大既天淵之別
就係咁抹黑英國 意圖收窄觀感

67暴動 掉氣油彈 燒車 仲狼過依家

依前67暴動邊有和平理性非暴力

英女皇係巡視領土
雜種係訪問殖民地

恐怖份子習近平

不如全港離城三日仲實際

JFK果啲暗殺係幾時發生？以前冇你老母

五毛就五毛啦

社會治安同恐襲風險

JFK當年民望咁高都俾人暗殺，習總啦喎

所以國家領導人咁高保安規格係正常不過

話晒自己地方都要搞到咁大陣仗
究竟佢地知唔知個醜字點寫

屌,唔記得佢地無醜字得個丑字tim

之前無恐襲？

愛爾蘭共和軍四圍放炸彈係乜

唔好人云亦云啦小學雞

就算係女皇今日行出黎都未去到雜種今次d 保安級數既一半啦

習皇帝仲有大把女要屌點可以咁易死

屌佢老母，應該全港放假三日

强姦犯lan線自殺都好正常添

中新網12月4日電据中央電視台新聞聯播報導，中共中央政治局12月4日召開會議，審議中央政治局關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定，分析研究2013年經濟工作。 中共中央總書記習近平主持會議。

會議強調，領導幹部特別是高級幹部作風如何，對黨風政風乃至整個社會風氣具有重要影響。 抓作風建設，首先要從中央政治局做起，要求別人做到的自己先要做到，要求別人不做的自己堅決不做，以良好黨風帶動政風民風，真正贏得群眾信任和擁護。 要下大決心改進作風，切實解決群眾反映強烈的問題，始終保持同人民群眾的血肉聯繫。

會議一致同意關於改進工作作風、密切聯繫群眾的八項規定：[img][/img]
——要改進調查研究，到基層調研要深入了解真實情況，總結經驗、研究問題、解決困難、指導工作，向群眾學習、向實踐學習，多同群眾座談，多同幹部談心，多商量討論，多解剖典型，多到困難和矛盾集中、群眾意見多的地方去，切忌走過場、搞形式主義;要輕車簡從、減少陪同、簡化接待，不張貼懸掛標語橫幅，不安排群眾迎送，不鋪設迎賓地毯，不擺放花草，不安排宴請。

——要精簡會議活動，切實改進會風，嚴格控制以中央名義召開的各類全國性會議和舉行的重大活動，不開泛泛部署工作和提要求的會，未經中央批准一律不出席各類剪彩、奠基活動和慶祝會、紀念會、表彰會、博覽會、研討會及各類論壇;提高會議實效，開短會、講短話，力戒空話、套話。

——要精簡文件簡報，切實改進文風，沒有實質內容、可發可不發的文件、簡報一律不發。

——要規範出訪活動，從外交工作大局需要出發合理安排出訪活動，嚴格控制出訪隨行人員，嚴格按照規定乘坐交通工具，一般不安排中資機構、華僑華人、留學生代表等到機場迎送。

——要改進警衛工作，堅持有利於聯繫群眾的原則，減少交通管制，一般情況下不得封路、不清場閉館。

——要改進新聞報導，中央政治局同志出席會議和活動應根據工作需要、新聞價值、社會效果決定是否報導，進一步壓縮報導的數量、字數、時長。

——要嚴格文稿發表，除中央統一安排外，個人不公開出版著作、講話單行本，不發賀信、賀電，不題詞、題字。

——要厲行勤儉節約，嚴格遵守廉潔從政有關規定，嚴格執行住房、車輛配備等有關工作和生活待遇的規定。

英國人做得到的, 中國人就是做不到.

其實呢d保安安排雜種個邊有無say?
定係689自己一廂情願

斷章取義

你邏輯真係好唔正常

不如索性移動式戒嚴